頭先睇ig，邊位巴打咁失策啊？

如題
咁都俾人影到？

係我做嘅

想影張相比老母知搭緊地鐵姐
點解要影返我？

呀婆都影

其實佢影緊咩？

唔知，戴耳機學生妹？

變態佬啊嘛

長袖衫?

請問圖中有多少個變態佬？

A 1個
B 2個
C 3個
D 以上皆是

我揀B

快而準！

傻閪話撚埋自己